[咁就一世]18歲仔比隻雞破左處求安慰

咁頭先同個FD係元朗食飯,食完飯冇野做咪行下
突然萌生左去試下玩足仔嘅想法
GOOGLE一睇見好多巴打都推薦碧XXX
本身打算玩正骨,所以上去睇下正骨咩價位
一到門口都見正常,推油百幾蚊咁
一禁門鐘,好快有個女人開左門
一入去,個廳有6-7條女企左起身
本身未知咩事,好彩個FD指住條女,先知要簡女
咁指左個啱心水嘅,就入房啦
一入房就叫我換衫,之後話要轉房去左間大房,有冷氣有夜光燈咁
我一開始好撚尷尬唔知要做乜,咁佢就叫我沖涼
個沖涼房都幾靚,沖完入房佢叫我訓上張床,之後開始幫我按
開頭都順利,傾傾下計問我住邊幾歲返咩工,佢話佢東莞落嚟,第一日係到按(老閪都唔信啦)
之後問我係咪處,又問我係咪A0
我話係,佢好似好驚訝咁
咁按到一半佢叫我轉身,開始chok我碌鳩

因為第一次太緊張,打左十分鐘都未出
之後佢出去拎潤滑油,返到嚟我仲軟撚埋
落油再打十分鐘我都係太緊張出唔到,佢開始唔耐煩,用普通話講左句:「好難打哦」
支油係類似藥膏個隻包裝,我抬頭一望,佢起勢咁落油,最後落哂成支我都出唔到
氣氛開始尷尬,我問佢可以點做,佢話比550做全套應該出到,我銀包得500,但都話試下做左先
咁佢就出左去拎套,返嚟幫我吹
吹左一分鐘就玩坐蓮
後尾轉左幾個體位都冇乜FEEL問
開始想放棄話下次先
點知佢再坐上嚟話試多陣
一路都有嗌,又話我碌鳩大
都算有職業道德
後尾我話試埋個狗仔睇下得唔得
最尾都係唔得
咁唯有放棄啦
臨完場見佢好撚攰,應該係佢做左咁耐第一次咁攰
佢見我咁灰就話:「你未來的性愛技術一定很高超」
我講句謝謝就沖涼走人
臨走仲比左個一蚊人仔我
後尾先知係破處利是

之後清醒返先發現冇左個處
一直sad到而家
所以想上連登乞幾句安慰

廢柴
垃圾

係我ON9太衝動

仲以為係17號個篇潮文

潮文？

唔好喊啦

真人真事,頭先發生

無喊
但一諗到隻雞佔據左我人生重要位置就

佢攰係唔係因為你勁

打成粒鐘我都攰,佢真係起勢咁打

1蚊利是
樓主RIP

屌係咪我唔識字
你話唔得
即係無出精
咁算無咗個處？

可唔可以形容下條女咩樣?

冇出野唔算破左

唔差,可能我開頭預太老,見到個廿幾歲都覺得ok

原來冇出野唔算破

此post已完,唔該各位巴打

你都冇出野

你不如話個處畀咗右手／左手

你未來的性愛技術一定很高超

你就黎可以繼承我個位

真正既破處係中出。
你一日戴套屌系一日都只係屌緊個套，唔算破處的。

自我催眠法?

一蚊人仔利是
笑撚到我

俾隻雞都好過一路冇破

咁撚神奇冇出野

佢叫我放銀包

處太緊張

你唔叫雞就一世破唔到處

咁你仲差人50蚊喎

碧XXX唔係不嬲都係做全套咋咩，本身就係五百多啲開大
點會落油 按兩下就上套㗎啦

係門口問左個FD借
差D叫雞唔夠錢

一開頭係$350 淨打丁
後尾先加錢

本身打算下個月OCAMP食女

人生污點

屌仲入乜鬼ocamp呀
比個專業人士咁樣讚你
係你就直接投身av界
同香港去日本拍av條女啪住上

係咪假膠呀

嚟我到check下我碌鳩?

互check ok?

350淨打飛機
搵我幫你啦
連登價

第一次叫雞係會好難出，因為太緊張，唔enjoy

真係有圖 我信你既故係真啦

樓豬已經中左性病

屌你以為甜故

社會衛生科

揀啊 唔係簡啊

一時唔記得點打

砍掉重練啦

冇射到唔計啦

鐵人廿八

樓主準備生花

樓主條撚有無異樣？
龜頭有無發炎？

個利是係咪白色

咪將啲病惹開哂啦

性愛超人就這樣誕生了

加左價？之前520

難以置信
青頭應該褲都未除就必嘢

恭喜您

算啦 反正你個處都唔L值錢

X海雲天？

其實有得解釋

你個處值1蚊咋柒頭

樓主係味都係做文員 一路好走

男人老狗要個處黎做乜鳩呀

用普通話講左句:「好難打哦」

睇到e句 開始好笑

希望你以後條女唔會介意

話唔定你未發現自己係gay

讚自己

0分重作

召集所有喜愛足仔嘅巴打

Big水雲天

邊有人咁撚 on 9 , 上 forum 出個假 post 話自己性無能架

1蚊

撚大唷

隻隻雞都係咁講

未來的性技術可以用念力屌閪

打得飛機多
習慣哂某啲位先刺激到

到第一次真係做嗰陣
你搵唔到個刺激位 又帶左套
視覺點又唔同左
加上緊張 你唔係持久力強
係因為你條野冇哂正常應有既feel
而射唔出

簡單一句
你條野壞左喇

去驗下身啦
第一次破處
第一次有淋病
第一次有愛滋

所有都係第一次，小心d好

樓主幾歲？

條女乜樣？

講還講唔好開名

逆向思維，解決方法好簡單，沉船後之後溝左佢，結埋婚。
咁你最終個結果咪係「我第一次都係比左我老婆」
攪掂。

你個處值1蚊

我咪又係叫破處
又係屌足半個鐘都未出野

如果ocamp食女個陣先發生呢啲事咁都幾柒下

係咪要出埋嘢...射埋精先算呀？

零分重作。
妓女不收處男錢架

好勁啊你 我都想同你試下

第一次見人講性無能講得咁婉轉

男人處都唔值錢。。。

有諗過再上去搵佢報仇
過幾日練好條鳩之後上門插到佢反白眼
再問佢：我厲不厲害？

不過應該唔會發展落去

等驗身啦樓主